Het idee!"
"En hoe gaat het met u?"
Zei Miss Havisham naar Camilla.
Want we waren dichtbij Camilla zou ik hem niet meer als vanzelfsprekend, maar Miss Havisham zou niet stoppen.
We geveegd en ik voelde dat ik was zeer onaangenaam om Camilla.
"Dank u, Miss Havisham," zij weer: "Ik ben evenals verwacht kan worden."
"Waarom, wat is er met je?"
vroeg Miss Havisham, met meer scherpte.
"Niets waard," antwoordde Camilla.
"I don't wil een weergave van mijn gevoelens, maar ik heb regelmatig aan jou gedacht meer in de nacht dan ben ik helemaal gelijk aan."
